Exemple de simulation avec Lammps et I-PI. Voir rapport de stage de Carl Lévesque, été 2019. 
5 atomes d'hydrogène dans 686 atomes de fer BCC. I-PI et Lammps (avec USER_MISC) doivent être installés.
La simulation peut être lancée avec jobfile.sh.
